香港人最喜愛集體回憶，可惜係最好嘅日子可能已經過去.......

香港人最喜愛集體回憶，可惜係最好嘅日子可能已經過去，有啲野以今日嘅標準來比較，又唔知係好定差啦，仲記得當時年紀烘，我仲係一班柴娃娃嘅街童之一，每逢到中秋節前，大伙兒最愛就梗係狂玩煲臘啦！咁精彩嘅過癮嘅兒時玩意，今時今日已經係一件犯法嘅行為。
還記得當時年，不少朋友仔都試過用篤尿射去嗰個裝滿滾臘嘅氣水蓋，咪睇小個氣水蓋咁細，當水份遇上滾臘時升起嘅巨大火球，真係縮遲啲都會燒到條賓周仔，或者唔少男仔都好勝，記憶所及；每年都會有人燒親細佬，危險歸危險，但對我來講，呢啲至係美好回憶。
轉眼又十幾廿年，依家出來社會工作，工作悶悶地，男人天性咸濕，落咗班都會靜雞雞都叫雞，玩咗三幾年見日本ＳＭ有樣叫滴臘，睇見都相當刺激，心都跳埋一份，於是膽粗粗去搵吓有無人識玩滴臘，初時係諗住玩滴籮友，但遇到ＳＭ達人Yoyo又唔同玩法，咪睇佢係靚女一名，玩起ＳＭ，真係專業都你唔信，佢技術有幾巴閉？試過一次，我已經上晒癮，今次玩滴臘，每一滴也令我淚流，身心都好有感覺，兒時回憶返晒來！

以為係麻友畢業

又YOYO

𨳒你老母

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？
我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？
宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！
頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！
屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛
助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！
你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！
反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！
我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事
以前大事大非面前絕對唔會玩嘢
但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個
佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣
如有遺漏希望大家增補
對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名
大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

小弟現在嘅工作係一名商場保安員，還記得十幾廿年前，我係X屋做懲教人員，初入行時，大SIR編咗我負責辦理犯人入冊手續，其中最令我感到難受嘅，係同Ｄ犯人做通櫃，你知啦！唔係好似私家醫院咁，病人要瀉乾淨之做檢查呀，大佬！有時一日通兩三個臭櫃，真係乜春胃口都無晒，比處死更好難受，反胃嘔吐仲多過食飯。雖然我早就做好預防，對我呢個新丁嘅，實用係天大難關，為咗唔錯嘅收入，唯有頂硬上啦！久而久之，發覺自己嘅膽量開始越來越大，同犯人通櫃；變成易過食生菜咁，直情變成我最期待嘅神聖任務，工作上唔單止過足手癮，落咗班有時都會心癮起，仲特登去搵Ｄ賣後花園嘅囡囡，可以直接將條鳩插入去囡囡後門，花費多少少就可以明證言順地玩雞姦，爽到爆呀。
勤有功；戲無益，有次通櫃通到個犯出血休克，最後仲要入埋急症室，無喇喇花咗個底，做足十年都唔升過級，近年懲教署仲用埋電子通櫃，連我唯一嘅技能都埋沒咗，連去搵囡囡都唔敢再玩後花園啦，生活平淡如死，以為就止玩完，幸好有次同友人去泰國玩，當然亦有搵泰妹啦！一個唔覺意揀咗兩條女起雙飛，一路插女時，另一條女就用條假鳩隊我，仲隊得快過同深入過我屌緊條女，我菊花初時係有Ｄ痛，但係同時插人又比人插嘅感受，絕對係雙倍高潮。
自此；我就愛上了被通櫃，上年洗樓時仲比我遇到通櫃聖手～Yoyo女皇，佢嘅ＳＭ技藝的確係無得頂，通我櫃時又快又慢，又深又淺，適量而無味嘅ＫＹ，盡在佢手上支淫棍掌握中，想當年；我都通過過千臭菊花，自問仍然要比Yoyo女皇差好幾班，佢玩得細心又安全，實在難能可貴，記住！疼痛會過去，高潮便會浪接浪！
Yoyo女皇仲提醒我，通櫃前後四小時內都要暫停飲食，以免放屁變賴屎。。。嘻，多謝晒！尊敬的Yoyo女皇！

想要Gphone個個

..."TCR11467黃之鋒,我你呢度嘅監獄醫生YO YO,你有咩唔舒服!"..."我頭暈,我手腳有D小兒麻痺式抽筋,大小便調轉痾,踎低痾尿企起身痾屎......"..."得啦得啦!全部都係港獨撚上腦症候群!接受我SM洗腦療程就會好番..."...將我五花大綁之後,蒙住雙眼,佢先搵隻類似鮑魚刷之類嘅嘢拮下我篤下我全身,我又驚又縮又high嘅情況下好撚過癮!換羽毛,掃到我癢入心肺!YO YO之後帶上假撚，迫我含,佢手執皮鞭鞭打我，痛得黎又興奮，..."搞港獨吖嗱!搞撚到自己啦!係咪好HIGH呢!" YO YO之後將我倒吊起來,一路要我瀨閪,一路搵條手臂咁撚長嘅假撚插我,插到我入心入肺..."佔中吖嗱,依家等我佔你屎忽窿啦!呢度有特效藥水,落力瀨多D飲多D,你就醒架啦!"藥水除除流出,幾好飲! 比佢插插下仲覺得好舒服添,一時就同我打下飛機,一時就幫我吹奏下,見我想爆,立即dub停!等我靜咗落來又來過,房入面叫床聲不絕,不過係我囉!比佢插下...chok下,吹下又停下七重天嘅攻擊下,噴到好似山洪暴發咁撚多!

小弟係一位中產人士，和大眾一樣都喜愛遊山玩囡同運動，好多時候放假，都會和老友們出海玩潛水，其實香港嘅海岸水質係出名優質嘅地區，在離島近岸十幾碼內，幾米深嘅海水下面，已經會見到好多漂亮的珊瑚，水底的世界真令人忘憂，當然都要幾個人，久經訓練泳術同氣量都不可缺少。
平時除咗去泳會練習之外，都有去ＧＹＭ舉吓鐵練氣，除此之外；我呢類正常男人，對女色亦好有興趣，以我嘅身型同力量，好多囡囡都比我插到噴晒水，叫晒床，有時仲爪到我身體都留有指痕。機緣巧合之下，比我搵到一位專業嘅ＳＭ達人YOYO，佢嘅功夫高強之外，調情花招亦令人喜出望外。
就好次對上兩個星期咁，一早已經預約咗YOYO玩孖鐘，善解淫意嘅YOYO知道我有玩開潛水，氣力比一般人都強大，耐力亦有番咁上下，我好輕易閉氣兩三分鐘，好似抽插囡囡到最後衝刺關頭之時，囡囡一般都比我插到投晒降反晒眼噴晒水，之但係今次搵YOYO就有新野玩啦，除咗出精之外，仲可以一次過滿足晒我嘅願望添。
一入到房沖洗完之後，YOYO同我抹乾身，就攞咗兩卷保鮮紙同一條膠喉，YOYO話呢次玩埃及式性虐，佢用保鮮紙將我全身包起，當然呢條膠喉嘅用途；係用來呼吸用，我對YOYO嘅專業係絕對放心嘅，唔使五分鐘；我全身都比YOYO用保鮮紙綑綁住，好有壓迫感，心跳更加速緊張起來，當然我同YOYO都會有默契，呢個時候YOYO仲幫我拍照留念，雖然話我成個木乃伊咁，但係由於我訓練有素，心裏只有快感，和感激YOYO細心嘅安排，當然最後亦幫我解除束縛，仲比我用條脷服侍番YOYO添，又真係幾爽喎，想玩另類剌激ＳＭ嘅愛好者，絕對要搵YOYO比試吓啦！包你讚不絕口。

mayuisg